荃灣警署出左好多車

去左愉景新城方向走 唔知去邊度！

推

有無人知條路通去邊

唔想再見到有義士發夢都受傷

十連

有無人啊喂